大家唔好中伏！入黎聽聽

知唔知點解呢幾日都有斬人時間
由10月17 岑子杰比人斬
到今日又有手足比人斬
點解次次都係大型遊行先發生呢d事
代表d咩？
就係政府真係好撚驚大型遊行 怕比國際睇到
想我地一部分人驚，聽日唔出黎
政府就係想我聽日出動勇武 同黑裝修
之後又大條道理屈我地暴動
又想同國際講我地係暴徒！
所以聽日絕對一定要和理非
唔好中 政府既詭計 分化我地和理非同勇武
加上
民陣今日講過
佢相信香港人聽日絕對和平理性去遊行
然後一齊散
但點解又有一單斬人既案
最後又要自首？
就係想香港人仇恨
又想搞到我地聽日出黎破壞同塞路
所以我地聽日絕對唔好有任何既破壞
乖乖地全世界做和理非
唔好比政府同黑幫挑釁到我地完本既計劃
如有聽日我地又黑裝修
黑警就會拉民陣班人
請好好保護民陣既人
唔好比位黑警入到佢地
同意請分享

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

1020 尖沙咀見！

岩
聽日西九應該會好危
大家執生

聽日黑警一定會喬裝 示威制造 暴力場面

和理非！

手足就係想聽日多D人先出黎派文宣
聽日大家一定要出黎

1020 尖沙咀見！

唔好比手足既血同腸 白流

推

1020和理非

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

其實聽日冇可能唔衝
準備定文宣解釋會好d

又叫人和理非

乖乖地全世界做和理非
乖乖地全世界做和理非
乖乖地全世界做和理非
大家要有共識，唔好俾臥底狗水到

唔好衝擊
班狗同政府就係我地衝
聽日目標係和和理性呀

從不嬲聽日都係和理非
無人話會衝擊

中計黨收皮啦 你知唔知點解咁多人俾人斬？係因為無後果啊 佢理撚得你之後有咩遊行 原來大家都會當無事發生 繼續和理非

點解又有多單斬人時件
就係上次岑子杰單野已經比我地拆解左
岑子杰都叫我地唔洗做任何野
但知道斬大台既人無咩用
就試下斬我地d手去增加我地仇恨

我意思係聽日和理非
唔係之後都和理非呀

你乳撚左p牌再講啦

聽日見

屌佢老母 你地有血性嘅即是IG Facebook洗版 我要好似812咁樣

你地d中計黨真係好撚煩

大家唔好誤會我
我係好支持勇武
有時候都唔覺和理非有咩用
但聽日一定要和理非原因係
民陣今日記者會都話照搞
就係信我地聽日會用和理非出動
而唔係勇武

你都痴撚線

樓豬呢類on9希望你出去就比恐怖分子打一身再拉暴動
睇下你仲鳩唔鳩up得出全部人和理非出去遊行

絕對和理非

啱呀，俾人打千祈唔好還手
依家係鬥慘，邊個慘邊個贏
大家一齊贏

Push

得啦下次全港拉淨樓豬佢都會繼續摺紙鶴 因為係局嚟 唔可以中計

有心派刀手出黎
之聽日遊行又派人出黎搞事，目的係嘗試令我哋以武抗暴力度大增甚至犯錯，抗擊我地香港人形象
麻煩各位聽日以武抗暴都要保持理性

個問題係 啲狗一定會撲出黎咬人

我同意的
不過你問佐勇武再講
明知人地唔睇連登,係到開POST無咩用

推多次

聽日勇武得著換到d咩？
其實你地明唔明聽日既遊行既意義係邊？
聽日有大人 有細路 有老人家
如果我地勇武 咁佢地點算呀？
係咪想嚇到人地以後唔出呀？
今次點解要1020
就係我地叫岑子杰 搞多次全民大遊行
證明我地和平 理性
係林鄭逼我地用暴力
點解你地都可以話我錯？
如果聽日係勇武日 點解要簡死一區
而唔係18區 成班博比人拉呀？
我知有手足比人斬 係好嬲
但請你地冷靜少少聽我講野

覺得會有鬼引人入高鐵站，變咗中国地方，有藉口出老解

差佬而家次撚次都唔封路控制交通
手足唔set rb塞路，又會有機會有啲癲司機衝入人群二來有咩事啲狗車增援得好快
唔裝修行動上做到，但唔塞路就事實上唔可行
聽日見有人就有力量

每個PO都要講一次

屌你老母
勇唔勇武從來都唔係手足話事
你咪去同班POPO講囉
瞓撚柒咗幾多個月呀

一隻支那豬出嚟斬人都可以咁撚多陰謀 西9利

唔好咁早爆鐵

總之和理非
邊個搞事 必獅鳥
拎刀一定打到殘癈 講完

勇武手足唔係無野做架 聽日守護清真寺同重慶大廈

利申：一齊

絕對同意

同意
聽日大把cosplayer
黑警扮勇武，老解扮警察，消防，救護
群魔亂舞

睇埋呢個先屌我啦
我咁講真係無錯
我叫大家唔好比仇恨帶到聽日
就個個屌9我做咩

根本依家係班狗都唔會俾你和理非

冇撚驚過，一直都係人愈多愈安全

政府就係想我聽日出動勇武 同黑裝修
之後又大條道理屈我地暴動
又想同國際講我地係暴徒！
4個月啦,訓醒未

聽日和理非！！！！！推

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

咁如果黑警聽日亂打人亂拉人你會做咩

之前9月美國領事館遊行就係咁奶嘢

聽日和理非！！！！！推 屌佢老味斬9人

罷明引你去打南亞
cls政府

屌你老母!!! 所有和理非同文宣用我入嚟!!!

岑子傑唔該你入一入黎

咁政府黎黎去都係呢幾招呀ma

推啊屌
但啲狗亂放催淚彈同打人嘅話點樣盡量保持和理非？呢個要集思廣益一下

我唔係p牌咁出得聲？
勇武同和理非只係一種抗爭手段並唔係派別之分。
你可以唔認同呢一種手段但唔可以強逼其他手足要全盤接受採用呢個一套。
兄弟爬山，各有各做。相信各位手足都會冷靜，有批判性思考決定自己要做d咩。
正如你所講，中共不斷打壓異己。更加要企出以武制暴。
你可以和平示威表達訴求，我地亦可以反抗。話俾呢個政權聽我地唔係好恰。

我同意，要開波都要睇日子

勇唔勇武唔係我地話事
係睇啲狗會唔會搞事
你估手足好想勇武?

中撚完計未呀手足
和理非有無人理過呀又和平
屌你老母咩
家下乜鳩都唔打比人任打任盛
不撚如好似5年前就舉高手比人拉啦屌你老母臭閪
都痴撚線
日日都中計查案拖手
有撚病

唔好太限制勇武 睇情況發展而定

各有各做 保持熱度
和理人數 = 勇武力度

但呢加講明聽日唔帶gear
一齊遊完行就走
咁我想問勇武d咩先？

如果聽日個遊行預左有勇武的話
我唔會開po叫 勇武轉和理非
但聽日因爲係想和理非而做既遊行

你地咁驚國際嘅意見

不如咁呀

Send依啲相同埋資料上去

係中國國藉男子無原因嘅情況斬傷香港市民

直接問我地應該用咩方法應對

佢叫我地比佢地斬就停手囉

咁如果佢一開波就直接9拉放tg?
你點樣避免勇武？
如果有鬼專登燒鐵？你又捉唔捉鬼？

點都出
做其他野同出黎行冇衝突

係喇係喇百萬人大型和理非呀嘛
先唔好講有警狗臥底挑事
次次遊行前都係咁講，仲要搞幾多次和理非俾國際睇完再自high
明明早兩個月先係最有效爭取到最多國際關注同支持
而家又行番舊路去2014???

收皮啦，又帶風向，post 已完

出嚟

成個遊行係咪和理非唔係我地決定，係popo決定

呢單又係鬼鬼地 又想激起我地條火 睇黎港共好急

聽日用人數壓制距地！勇武手足要保護清真寺同重慶大慶
廈！香港人喺呢個時候一定要團結！

P牌就冇權發言？

講到煩
4個月啦屌

邊撚個講明唔帶gear呀又
你個大台定我個大台定佢個大台
4個月仲唔帶防毒唔帶杖唔帶野出去比人打
而家你決定和理非就和理非
班狗唔打柒你?
你講明聽日和理非班狗就唔TG唔拉人唔盛係唔係
醒啦仆街
4個月喇仲係咁on9 講野係唔好聽但唔該諗諗而家已經無辦法唔帶裝唔暴力唔盛
你行個街都比人劈肚比人開槍比人一個人集結
你同我講中計和理非唔帶裝?

每次大型遊行前都有人咁講啦
結果咪之後每次都和理非埋聽日，永續和理非囉

咁就聽日見啦!

和平理性，push

真係唔怪得越來越少人上連登 每日廿萬回復得番九萬
次次行動之前都咁撚多人帶風向 次次都有中計黨 叫人和理非 之後每個星期又多幾個手足出事 再隔個禮拜又叫人和理非咪中計 真係痴9線

日日都中計屌你老母臭閪

和理非勝

一定要苦行抗爭，罵不還口打不還手！ 共產黨一定會怕！一定要100%和理非呀！

1020

不互屌 防分化

好想問一句 聽日你估和理非遊行 黑警唔拉人？
你出得去就係犯法
勇唔勇武 前線自己決定
就算聽日勇武出場 佢地出場都係為左保護和理非
唔通和理非聽日無啦啦比人拉 個個上連登就話好嬲？
要求人地譴責就有用？四個月啦 大家和理 勇武自己心裡有數

收皮啦又中計

唔帶gear俾人打？

又話唔割
但實質係割
又吹風只可以和平？

好心班黑警帶風向都認真少少

我都係想提醒手足

送俾大家參考

10月20

要國際文宣，煲大佢！
社運人士受襲，頭破丶腸㳘！

Push!!!!

就算要打，都唔好再升級，如果要裝修嘅就對準紅資
武運昌隆，安全歸家
光復香港，時代革命

總之 聽日人 一撚定要多

你覺得勇武 裝修 係暴徒？

死撚開啦中計手足
食屎啦你提醒手足
就係你班和理非撚樣搞到日日斬人打人拉人無後果呀屌你老母

邊撚個話唔帶gear? 又想人空裝食彈？
自己儒弱就咪撚出嚟做冷氣軍司

你行出嚟已經係暴動

西九係一個死局，地點太差，無得打。真係有心既，其他區開花仲好。明眼人一睇就知佢做所有嘢都係想令我地嬲。仲叫手足聽日打果啲，其實有冇諗清楚？

明日

唔係！
因為民陣今日記者會
講左
相信香港人聽日會和平理性
但今日又無啦啦有手足比人斬
所以我驚姐

又呢度好差果度好差
度度都唔洗打舉高手等人打啦仆街

10.20!!!

想你認清事實
現在popo已經出咗反對通知書，根據過往幾次，佢係集會時間開始前已經會濫捕，逼d人唔出。而且會有零星衝突，帶gear只係保護自己。
勇唔勇武唔係我地揀，只係我地身心上都要做好準備係上戰場，唔通你同popo講我地今日和理非行完就走佢就唔會打你／拉你。
基本上你明天出得去，佔咗路遊行已經係非法集結可以用武力驅散我地。
你仲叫人唔好帶gear係唔係想手足又爆眼又吸tg咳到死？

跟嗰個都on9啦
送自己中

但如果有狗主動咬人？

自己開google map睇下啦

點解冇可能唔衝嘅？

我無屌你

盡力比和理非集咗人先啦聽日
聽日都多一家大細出黎架

又loop

尖沙咀見

港島又圍捕西九又死局
18區又無人
咁不如係屋企快樂抗爭算啦

一定和平理性

不過黑驚唔告多條謀殺罪，就攞呢條事做導火線，正式日日講港獨

我諗樓主意思係咁

Agree

我不嬲支持開花，遊行還遊行。和理非根本唔會準備同我地打

你今晚勇完聽日和我就信你

又中計

以前幾次遊行睇 原來政府最擔心係和理非遊行
因為衝突場面一面倒 國際壓力特別大

屌即刻有P牌，一起底即刻feel到係風向Sir

出黎啦 自由閪

個問題係度度都死局架啦 頂得幾耐
打仗呀家下 日日等下次

可唔可以分上下半場

和理非與否 從來唔係我地決定.

pc no.

憤怒已經達到高點
無可能會全部時間和理非
有衝突同裝修都可以接受!!!
我地一直俾人斬,傷在佢身,痛在我地心
忍唔到架了

而家你同我揀咩 肯定聽日12點已經全面開波

樓主如果次次都有出嘅話就會發現係無不反情況下全和理非係無可能發生

同意和理

聽日邊個勇武，邊個就係鬼(特殊情況例外)

我主要真係如果我地開頭就開po
和理非日真係有大有細
有BB都會出黎
無謂搞到佢地要食tg

5年前咁 比我見到你我實第一個打柒你

我知
我緊係明
但只係想講 盡量和理非姐
D狗一開波tg 咁都無計

死左膠

唉 點解咁撚多on9

咩都唔做 你和平遊行都佔左馬路
跟手就放題架啦

係, 政府驚撚到仆街

D黑警而家又互相篤緊灰, 佢地就黎散, 一散呢個政權就會冧

我明
我都好撚嬲

1020 尖咀見

唔會啦，你有冇落過場架手足。你遍地開花同你遊行打係兩回事，遍地開花既優勢多好多，同埋人地唔可能好似遊行咁，咁重狗，聽日既路線沿途仲要咁多黨鐵站，警署，政府建築物，仲要未計西九又可能唔知有啲乜，咁請問點打呢。

算啦 佢地只會屌爆你
總之聽日人一定要多

一慣技倆
嚇人
講完

一日和理非 大家應該會接受吧?

打仗唔會急果一時

大家手足意見
一定要接受既

淨係上次18區 幾區都無人比人拉到仆街呀 18區行唔通 5區or少啲好過

岩 和理非呀

如果前線手足話陪和理非行
你又會唔會屌?

5-8會最好 大西北自成一角

呢個真

一仗功成萬骨枯

手足呢啲就同我理性討論
18真心太多聚唔到人

開花好過大遊行打 真心 你大遊行打 實有手足走唔甩 塞死哂根本跑唔到

又開始好撚驚
死出嚟分化
和理好定武勇

我想問港共同班五毛同狗仲有無就二招

自衛正當

明知山有虎 偏向虎山行？

和你老母咩，次撚次都出嚟綁架勇武，各有各做呢？

大家明天見

你唔做黑警都會做

和平有用

你同啲黑警講
和勇不分 跟本手足本身係和
點解會變勇
咪臭係啲黑警搞鳩我地囉
冇人變身 係咪想831 2.0
你冷靜啲 搵下個腦先啦

比你聽日勇武又有乜用
要勇武就分幾區
有老有嫩不建議主動開戰

記住
萬變不離其宗

永遠都係恐嚇同分化

你係大陸人

明知不可為而為之 有所不為方有可為

呢啲先係真手足

一句問你,聽日如果有刀手斬人咁係咪任人斬?

呢啲post根本就係扮呼籲實割蓆
破壞？有邊次手足係亂裝修？
次次都又有鬼又中計
坐係屋企乜都唔做一定乜事都無

差啲唔記得有休息撚

有人打/意圖打人就還手

我只係唔讚同聽日係西九搞，其他地區會比較好

吹風㩒住勇武，發現唔成功之後就會變做散水撚

大家記得小心聽日有鬼

聽日見到有人衝就勸,勸唔掂就屌,屌都繼續就自行判斷係咪鬼

on9

話俾我知你哋可以重現呢個畫面

邊會唔出來 而家和理非都嬲到變勇武

我同意o

高鐵好危險 大家聽日要小心啊

有邊次唔係班狗郁手先 ？
係佢唔容許和理非遊行呀

不無道理

敵人冇棋了
好撚驚
只好再用同一招

分化同恐嚇

人多自然和理非

聽日就大聲公 屋企要人 散水留力

前面打緊就岀口術亂軍心

點解唔信任大家判斷

軍師落場好過喺度亂吹風 完！

真

咁樣講啦

※18區開花目標: 勇武為主打

※一區大遊行:
1) 一開始班狗唔搞=和理非為主，勇武先隱藏
中途有狗亂吠，睇情況需唔需要勇武爭取時間散人

2) 一開波就好似929咁亂吠鳩拉，大家識點做啦

雖然聽日係和理非 但難免都可能會有大件事發生 眾所周知班黑警最鍾意挑起事端 所以大家好諗定逃跑路線 費事到時咁狼狽

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

其實真係有D奇怪 竟然冇人吹過風向講西九有一大堆老解係入面 待機殺人

宜家無不反 根本不可能和理非

兄弟爬山

各自努力啦

依家講到尾咪就係聽日唔好主動出擊囉
大局為重
睇時間做人
唔好比鬼煽動到

有時留言唔撚洗咁燥既
你地一面話要300百萬人大遊行
一面又話黑警實搞事啦 12點到就實開波

有批人成日好想借大遊行人多做護盾
逼大家陪佢打
根本唔知大遊行個意義
乜野勇武要護和理非走
明明和理非先係盾

岀最緊要

冇人講乜都冇用

收嗲啦

又叫人忍手
忍到幾時啊屌你老母
係咪你老母死撚左都忍手啊

算吧啦佢唔清場咪和理非到囉

手足心水清

300萬就一定冇

20萬已經贏

唔好曲解我意思

大家互屌冇用，勇武手足唔上連登。相信佢地嘅智慧。我地需要做嘅係行出黎。

其實佢想拉
會用莫須有去拉

都係個句
佢哋郁手先前線唔會袖手旁觀

在真

聽日都好大機會會衝 準備好文宣解釋重好
各有各做 聽日見

頌有好多上年紀都會岀去

凖備定都得 聽晚即岀

無不反呀 屌你老母

和理非空巢出動

已block

支持，希望聽日可以和理非咁進行

冇不反阿師兄 你有冇岀過

咪on99咁啦 和勇不分到而家仲喺度講咩做和理非 醒未呀
聽日就算真係有手足衝都唔撚割呀 靜啦

別正中敵人的下懷,推!!

需唔需要帶gear?

岩 聽日要和理非

睇到依個post真係覺得連登仲係咁多傻仔

樓豬一條友推和理非，都咁多人和應

俾啲獨立思考啦連登仔

帶啦
但唔排除d狗會射tg

10•20

岩，如果要衝我都唔割

Tui

對上嗰次大遊行已經係兩個月前, 而家其實急需一個大遊行黎重整番人氣。經過班狗就行過算唔使理佢哋屌佢地。我知班狗實會搞事但係都冇辦法盡量要忍。其實冇話冇咩可能到時大家盡量配合。一句講曬希望聽日做到絕對和理非，只要過咗聽日，堵路又好裝修有好又覆桌又好唔理做乜都得!

次次都和理非 有用既話一早成功咗啦
勇同和理非係互相填補

香港中計黨

行咗幾多次和理非？ 達到目的未？

未⋯⋯
但聽日唔係本來想 大遊行多次比侵侵睇咩

侵唔會因為你爆幾塊玻璃 打到popo流幾滴血而割𥱊 ok?

笑撚死 唔屌狗就唔會射tg lol
行出黎你冇俾人打係有人代你受左咋 屌你老母

屌你老味又中計撚

其他我唔知
但至少共識係
邊個裝修南亞地方邊個就係鬼
希望呢個可以套用於成日遊行

咪就係屌那星

戇鳩 個個遊行都想做和理非㗎啦
咪又係班狗搞事
黑警扮人 咬鳩手足 你仲和理非？理喺邊到？

次次都過咗聽日先過咗聽日先
次次大遊行都要割走勇
屌你哋老味

利申和理非口頭勇

冷靜啲

點解前一兩日就咁多風

証明我哋成班功

人哋驚到鳩都縮埋

咁咪更加要1020囉

隨機應變
安全至上

帶返頭盔 係要對準正權
唔好搞清真寺 重慶

劇本：黨鐵西九站受到嚴重破壞
然後入鳩示威者數

有冇方法阻止？
勸交又會比人話左膠

今日太子有另一個

P牌推唔郁
1020見

根本佢點搬龍門都得 文宣做好就得

香港人，反抗？？
又中計
手足比人斬完唔係勇武反抗係驚中計
btw，認同民陣果part

push

垃圾偽激進五毛分化撚

喺大型和理非遊行嗰時先話無用

我夠話大型和理非行左幾次係無用
但有幾多次勇武? 幾十次? 達到目的未?

偽激進五毛收皮

若果聽日和
港共咪會知我地會因此驚
然後每次行街前都會斬鳩手足
跟著你呢啲人就會又彈出黎講要和啊
屌你喇
兄弟爬山各有各做
明唔撚明啊

偽激進五毛
唔撚比人大型和理非遊行

推啊
但班狗搞事嘅話咁點解決？呢個要集思廣益
之前都係因為狗搞事 搞到冇得和理非

唔係p牌好勁？

唉
唔係想寸大家定咩
只係如果冇勇武做盾做劍嘅話
各位和理非真係仲可以非常安全咩?

6月到而家
大家都見我哋就算唔衝唔裝修
班狗都係會照咬
勇武衝唔衝一回事，狗咬唔咬第二回事

同埋佢咬到點都會告暴動非集
你係和理非定街坊都好

#可以嘅話邊個唔想和平行完和平翻屋企？
#現實就係現實
#但係不割

屌啲中計撚真係…
成鳩日衝出嚟撥火
靜啦屌你老母

Agger
最多咪遊行完先做野

又係中計黨

【連登竟然會無人講】連登仔散水生成器

中計 唔好中計

夠啦
其實點解一定要講到勇武係與外世隔絕咁
佢地自從做勇武就即刻delete左連登?
翻到屋企都一定唔會上連登睇post?

勇武唔睇連登係講緊喺街抗爭緊嗰陣唔會有時間上連登mon. 翻到屋企都係正常人一個, 而唔係永遠唔撚會睇連登呀

做乜都中計
斬手足又係想人衝
蒙面法又係想人衝
笑撚死 一衝就中計

我地應該死幾多件手足都由佢

好多偽激進五毛
你唔洗咁驚

理得你勇武定和理
總知就聽日見

不太同意
我覺得繼續要有勇武手段
只係要不陣地 不送頭 be water

不嬲都各有各做。
你要做順民，自己做飽去！
四個月啦，到以家仲驚有所謂藉口比對家/政府出手搞示威者？
日撚日都搞緊架啦，以家軍政府唔需要任何理由架！
唔好再係到叫勇武休息呀屌你。

勇武手足有任務
要保護南亞地方

推 和理

班大6狗真係好撚危險 咁耐以黎勇武得支膠棍 屌佢老母死黑警仲唔撚停大6狗落黎斬人

拉

一定啦

私了就ok

每當有人比人斬/開槍/重傷就會出發依d垃圾文 話咩政府最想你地升級乜77 好心唔好咁撚on9

set rb算唔算和平？

樓主，4個月以嚟你知唔知乜撚野叫兄弟爬山呀？
勇武咁耐美國一直無割過我地，忍讓咗咁耐先升級仲要證明d咩？
你咁樣唔係和平，係單方面捱打嘅on9順民

以我所知部份勇武真係唔睇連登，其實我覺得要另起一個平台。
係只限勇武同和理非溝通的一個渠道
如果唔係永遠無協調同對方有咩安排

831

咪係 仲要咁撚樣都差唔多成千正評 屌佢老母臭閪
次撚次一有遊行都話今次要和理非
咁係咪一有事發生就全部人同勇武割席呀屌佢老母

屌你老母呀
樓主係唔係冇腦架

大家覺唔覺開始有的似雨革運動
就快去到 邊個衝邊個就係鬼
見到自己手足一次又一次比人傷 真係好嬲
但大家好似無動於衷咁 覺得好悲哀
覺我係5毛3毛既可以禁起底睇我

和定勇都好 總之要人

手足小心
齊上齊落

聽日想和平都幾難

各有各做

手足自己識諗，一定唔會搞和理非進場退場路徑

黑警會點玩唔係我哋控制範圍

民陣搞和理非未尊重返人地主場囉

屌你老母啦，4個月啦 仲叫人和理非，使唔使用愛與和平佔領中環呀？

屌你過咗幾個月啦 一早已經話和勇不分 你昏迷咗幾個月呀

之前幾次無不反既遊行 無勇武含咗撚好耐啦 我屌你樓主

和理非可以 但一定要帶裝

10.20見

真係唔明斬人就會令人唔岀遊行係咩思維
不過手足們要睇緊d車，唔好再讓悲劇重演

同意
成日都比帶住走 醒番次啦

Agger

又中計再勇武會失民意同過唔到人權法

818

和理非有用一早徹回咗啦
訓咗幾多個月？
和理非比邊個睇？ 政府會理你？

係時候望返呢張相

多人先安全

咁你做既係影低佢 踢爆佢

聽日和理非
希望大家忍一忍
如果有長者小朋友一齊行多多照顧佢地

樓主我明你

100%肯定可以和理非至講啦 無不反隨時暴力清場 準備食定催淚彈同橡膠子彈既心態就得

各有各做啦

斬人？明天見啦仆街，林鄭食屎啦

不過實有鬼搞事,真係要控制自己唔好咁易比人帶

1020 尖沙咀見 敬請準時

和理非

各有各做啦屌，講撚咗四個月仲講緊中計，人地外媒都心水清過你地d淨係嗌和理非，裝修從來都只係針對黨鐵、福建幫、中資。

今日大埔雙程證刀手事件，目的明顯製造恐慌，恫嚇打算10.20老占逛街香港人。

如果明日仍然人多，應例牌會有餓狗/退休狗/鄉黑客串小隊，混入人群撚起火頭拉人。

逛街香港人多過一個critical mass, 所有詭計都會無效。手足/和勇驚狗/黑/鄉/六厘同時，佢地亦驚手足/和勇。數量係唯一強項

收皮啦中計黨

我地係唔會驚架

無不反對通知書點樣和理非啊
一係就全部一視同仁
最前排嘅食晒彈 俾黑警拉晒囉 公平啲 唔好淨係前線守同保護
正正式式 和勇不分

西九站實極重狗同一定圍曬水馬，前線見到呢d實忍唔到手總之大家睇情況執生

被人斬都仲可以和理非
所以大愛左膠非你莫屬

其實樓主講既野同元朗遊行個次一樣
唔會主動出手 但係俾人搞一定會以武制暴 唔明點解咁多人起晒鋼

聽日你唔沖正衰仔

屌，又吹風
次撚次都係講同一堆說話
唔係講好係和勇合一㗎咩

今日刀傷流腸果單明顯係啲無腦有病大陸狗自以為大陸人就大曬就斬人啦

和理行

和唔和理非都好, 帶定gear 保護自己係必要嘅

勁嬲，啲偽黃話岑子杰比人襲擊係自編自導自然，仲有話彥霖媽媽講事實點解啲人要搞佢
明明自己以前係外國讀書，送埋個女去外國

聽日希望0被捕

某程度上其實我係同意
雖然我預咗會俾人屌

tui

斬人時間
斬人事件

shi jian 時間 事件

日日都係和理非。搞事者必.........爛春袋。

又捉鬼......

唔敢相信十月都仲有中計撚
On9

係
屌你

你係同意人地代你慘咋 收皮啦

然後班狗製造衝突
前線還拖
連登冷氣軍師: 做乜撚野呀 話左要和理非
比正評果D真係好撚天真

嚟多次過二百萬人遊行
我哋就贏
贏咗邊仲洗諗裝修
佢哋自行收皮

推
我地需要畫面比國際

真係講到口臭

你咁樣我哋係唔驚呀，明天尖嘴見

各位唔好主動打狗
但有狗搞事一定要還擊

聽日驚閪, 一定多人~

斬完人即去警署 收哂錢有哂路線 仲無腦？

二百萬個勇武神早贏撚左添啦

我哋聽日一齊出去
612 721 811 831 929 101 105

唔通咁樣叫有腦………………
藍絲絲/小粉紅有腦咩

推
聽日一定有鬼製造暴力場面

你老母日日都叫和理非
和到2047等一國一制啦

被人打被人射tg又硬食呀

痴撚線唔怪得依家連登俾人控制風向控得咁好
呢個post咁樣割前線都一班人推

講緊盡量和理非，有需要先c了

聽日見！

推！
叫停暴力場面
務必開口叫停手
一個人開口 就會有人跟
叫停裝修 同 私了 行為！

聽日遊行關民陣咩事?

兒登又黎料
咪撚on9啦

唔該全部帶裝，講左幾多次係保護自己

唔係話要停勇武
只係想大家做一日和理非
10.20 香港人 反抗！

彈出彈入先正
一時勇一時和理非

有幾時係冇需要都私了過？

推，有勇武介入遊行都唔撚割，文宣托底就ok

人哋主場麻煩尊重吓，之後你哋勇武都冇人會管你。
唔係次次都要衝要睇時機，唔好唔記得我哋爭取緊外國支持
人權法最好用嚟招呼班賣港賊

大力推～聽日宗教種族we connect!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

冇不反 你照行狗照打照拉 你主場就推晒去前面幫你擋代你俾人拉

見到幾條片打狗就係度屌畫面唔靚

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

政府真係好狗

你負皮我都係咁講啦！吊你！！唔係要外國支持係twitter做咁多文宣托呀 ( 答我咩 ) 帶唔帶裝係佢哋自由勇武都可以行完散又唔係未試過，依家邊D人最想前線手足比人捉晒。
你哋裝飾/裝條我都唔割但記住要有底線同唔傷及無辜，識玩一定係不受傷不被捕同個仆街政權鬥長命唔係點樣繼續行落去。

各有各做
和理亦可勇武 勇武亦可和理

721 831

又黎一定要和理非

你話唔好主動開波我就同意。

不過問題係次次大遊行都係班狗撩事鬥非，主動攻擊我哋。係咪要舉高雙手俾人打唔可以反抗？

要反抗，但唔好戀戰。

從來都冇手足戀戰。前線手足反擊從來都只係爭取時間比和理非撤退，有邊次真係想主動進攻

唔好玩啦手足⋯⋯⋯⋯⋯

乃共對家越恐嚇越暴力，明天我哋點做先可以令佢哋的惡行更放大於國際、更加可以同有腦有理香港人形成更強對比，大家自己心中有數

其實和定勇已經唔係我地決定好耐 班popo次次都暴力清場 班popo衝你打你你冇得揀 一定要反抗

p

或者咁講啦... 今次遊行；前線手足唔好set R/B!!! 交通方面，手足盡量協助疏道交通!!! 行過狗竇盡量唔好停留...邊行邊屌!!! 盡可能同和理非完成遊行；跟住各位手足返去連儂牆自由發揮!!! 一嚟和理非會安全啲，二嚟手足唔駛煩搵路撤!!! 老實講...黨鐵一定關站或者飛站；畀你上到巴士...去到大型轉車站又有object R/B!!!

和理非左幾多穫
次次有大遊行都係呢句
知唔知咩叫兄弟爬山？

又係呢d on9 割蓆post

On9

認同
要令國際社會覺得香港係唔安全
政府先會驚
機場，會展，中環

到底要講幾多次用
勇唔勇武唔到我地決定

屌你老母收皮啦

冇不反對又點會有好多細路老人家 諗多咗

元朗果次都有

果陣同依家有好多野已經唔同 冇得拉埋一齊講

Block 埋你條柒頭就啱躝啦中計撚

理性討論都要blk?
乜撚野叫 不分化 不篤灰

其實不如算撚數啦
其實好多前線都係抱住 抗爭 推翻嘅心態去搏殺
而依家嘅香港 說白了 就是根本要革命
大型遊行 人數 凝聚力多 比到安全勇武
你呢啲和諧撚就 要搣走勇武嘅保護

平時18區 5區 已經無哂你呢啲和理到一個點嘅人撐場 好多都被捉 ， 狗見到咁撚少人 不知幾輕鬆

已經唔係6 7 月啦， 仲邊有和理去 和平走啊， 狗都咬撚咗你先啦

講咗幾多次 和理非 唔緊要 ， 你地係勇武嘅強心針。
依家又係到開哂po 行完走

幾多單警黑斬人 都係改變唔到 呢個時代醒覺， 是需要革命 。 革命從來都係要付出 要流血 要犧牲。

無呢個覺悟只係你地接受唔到， 唔想一輸就無哂
半桶水心態， 然後到大時大非就搵位入 和理非嘅重要性。

我只可以講， 呢個香港 背後 仲有共產黨， 和理 對件事係唔會再有作用， 只有革命 推翻這條路。

我感肯定 大家心目中都想 見到呢個腐敗嘅政府 被推倒嘅一日。奈何 大家還抱住半桶水價值觀去參與。
你地見到人打狗 魔法 神獸 唔反對， 但點解你覺得啱又唔去一齊做？

聽日做和理非？
好簡單 我問你一句 聽日如果popo圍捕 你地班和理非係咪會坐定定唱住國歌俾佢拉

唔理勇武定和理，總之聽日要出現

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

樓主嘅意思應該係聽日盡量做和理非
唔好裝修之類
班狗唔主動出擊 我地都唔會
比到人睇我地係理性
係班狗發癲在先 我地嘅以武制暴

大家要保持思考同警覺，然後現場自決，比啲信心香港人，一定會揀到正確既選擇

中計黨
所以人地做啲咩都唔好還拖
因為畫面要靚

過左咁多個月
樓主仲未知講呢啲係冇用
一來真勇武唔會睇
二來阻止唔到黑警扮手足搞事
呢啲post只會引班三毛同popo出黎
比機會佢地煽動連登班未成年小朋友

1020130

你唔行出街就唔會俾狗屈暴動啦
好心啦 去到十月都仲逼人一定要和理非
根本就唔到你決定

我夠知每次都係吹大雞前做d仆街野激嬲香港人啦 落到場和唔和平根本就唔到你話事 我地係被動個邊 明唔明

4個月啦唉 你想贏定光環？

你出得去已經犯法
點和理非?

Pish

最新劇本：大陸人挑釁，然後有鬼還拖，做場大龍鳳

今日晏晝大埔斬人條友絕對有預謀：傷人之後係現場逗留好耐先走，重要高呼香港係中國一部分慌死人唔知，再茲游淡定去差館自首

成件事感覺就係有心想挑動香港人的憤怒。

注意聽日遊行終點係西九龍高鐵站。

樓主俾狗追
會唔會逃跑？

衝唔衝真係要問班gestapo喎
次次未行完人群都未散 gestapo就衝晒出嚟

大埔手足被斬傷車cam片

暴力既主動權都唔係我地度

邊個搞事邊個鬼 聽日要聖騎士

所以千祈唔好信咩和理非回合，根本係唔係都應該準備打

同和理非一齊行嘅大遊行有邊次係？

我覺得和理非其實唔洗我地保護 和理非見勢色唔對路 走得仲快過你啦。。。

唉，西九真係搞唔過呀手足。其他都仲可以

大佬，你講到而家前線好想主動開波咁。根本一早就講咗呢d和理非活動只係反擊無諗住主攻

總有鬼帶風向

和理非去守重慶大廈同埋清真等喔
勇武手足去守嘅話等於企喺度畀人拉

講咗就係嫁啦。個運動一開始就講大家互信先會行到今時今日。

唔好再講咩中計乜乜乜，大家有獨立思考獨立意思。無人係大台，可以提議不過唔好覺得人老馮要跟自己個套

中計啦中計啦中計啦中計啦中計啦